點解香港速遞業可以咁廢

明明無call過我都可以話我not reachable，跟住叫我自選新嘅送貨日期，最早都要三個工作日後（五日）